# ОПИСАНИЕ ПРОЕКТА #
Тестовое задание от "Web - Way". 
###### ТЗ
Задачник с ограниченным функционалом

###### СТЕК
* html
* css
* vanilla.js
* localstorage

###### Реализованный функционал
* Вёрстка.
* Загрузка тестовых данных
* Сортировка по полю "ПРИОРИТЕТ".
* Фильтрация по полю "ПРОЕКТ".
* Просмотр подробной информации задачи
* Удаление задачи из списка с последующим обновлением исходных данных
* Синхронизация с "localsorage"

* Добавление новой задачи
* Редактирование задачи

###### FEATURE

* Первоначальная загрузка. Проверка "localsorage" на наличие сохранённых данных.